公司班偽善鬼佬

平時就恥笑香港人示威，警暴當食花生
一關黑人事即刻開哂post up哂stories
Selectively支持人權？